IU連掃3獎 撼贏潤娥奪人氣獎惹爭議

IU(右)撼贏潤娥奪人氣獎。

由STARNEWS主辦的「2018 Asia Artist Awards」（AAA）在仁川舉行，日前AAA公布由網友投選的人氣獎惹爭議，潤娥失落人氣女演員獎給IU，但潤娥仍悉心打扮亮相。
第3屆「2018 Asia Artist Awards」星光熠熠，出現於紅地氈的包括秀智、潤娥、IU、宣美、李秉憲、李昇基、丁海寅等，今屆典禮由李聖經和Super Junior隊長利特主持，頒獎禮前大會已宣布由網友投選的人氣歌手和男女演員獎，歌手IU憑《我的大叔》擊敗少女時代成員潤娥奪人氣女演員，有網友投訴大會曾兩度作出刪票行動，導致投給潤娥的票被取消，最後更敗給IU。
潤娥似乎未有理會傳聞，悉心打扮出席頒獎禮，更與IU一黑一白雙映成趣。潤娥最後空手而回，相反IU亦獲得亞洲最火紅演員獎和年度藝人。IU在獲頒人氣女演員獎後表示︰「因為是粉絲票選的獎，我一定會放在房間。」最火紅歌手則由男團Wanna One捧走。
紅到美國的男團防彈少年團（BTS）獲4獎成大贏家，包括日前公布的人氣歌手外，亦年度藝人、獲得韓國觀光公社的感謝狀和與女團TWICE成Fabulous歌手獎得主。
李秉憲都獲韓國觀光公社的感謝狀（演員部門）、年度藝人，以及與河正宇共分Fabulous演員獎，李秉憲和河正宇兩位型男同台，台下觀眾相當興奮，河正宇首度出席AAA，他表示感到好開心，又提到明年跟李秉憲一齊拍攝新電影。
年度藝人方面，演員部門得獎者有主持李聖經、俊昊、丁海寅、柳俊烈、IU、李昇基、朱智勳、柳延錫、李秉憲和河正宇。歌手部門則有Wanna One、iKON、TWICE、GOT7、宣美、BTS、Zico、MONSTA X、MAMAMOO和NU'EST W得獎。

IU。

潤娥。

秀智。

IU連奪3獎。

低b妹

yuna
between 我會唔會俾人屌死

全部我要晒.jpg

其實點分
四個都一樣樣？ 定同一人黎？

yoona冇問題, 重大方出席, 班fans先係問題根源

不過你都係要畀人屌死

睇左iu同yoona世界級既晚裝相
再碌落去見到秀智
覺得差唔知幾多條街

k pop fans團團都係咁顛
習慣就得

大山婆骨架唔岩著呢d

屌 啲大團fans都係咁撚煩

好明顯IU自然好多

大家都唔係100分, 但20分同80分係有分別

原來yoona仲紅緊架

係某大國好撚紅, suzy都係

對眼唔舒服就唔好睇咁多手機電腦 快啲去瞓唔係聽日返學唔知醒就仆街啦

如果屬實,IU 或是最大贏家!

IU 一點也不能少!

IU 提議一帶一路露!

有錯請更正 ...(只限圖報兄 )

我的大叔真係好好睇
iu演技大爆發

返你老母學咩 戇鳩仔
我讀書果陣 你仲起老母個閪到

原來係啲廢中 啱嘅 人老咗 眼又矇耳又聾 做人幾十年又無乜成就 搞到個腦都shotshot地
唔係點會連咁簡單認人都做唔到

戇鳩仔 上d上網 打少d飛機

打到個腦痴痴地

我話似樣點分姐 唔洗爭住出黎護主

我有冇成就 係唔係廢老 眼耳口鼻正唔正常 出黎比你check下好嘛？ 唔好得把口

G

睇完成身發冷

睇完佢個story真係覺得iu好低b
好似pure 好 ture

你講得出似樣咪已經有問題囉柒頭仲要嘈
明明輪廓已經有好大分別都仲要話似 你咁都只係想話韓國人似樣再拉去整容到啫 咁咪啫係搵嘢嚟嘈搏屌啦
我唔屌柒你你條廢中無存在感添呀
況且明明得3個人你都睇到4個人嘅 對眼殘到咁仲需要出到嚟面對面檢查咩？

自從知道iu屈人請全部工作人員食飯嘅傳聞之後真係冇好感

假新聞黎

同樣地 眼又殘腦又殘格又衰
我又真係好奇你有乜成就
唔啱嘅不如你貼下你嘅工作證明呀 你嘅銀行存款嚟睇下啦 我咩都唔睇淨係由最簡單嘅經濟能力嚟判斷你嘅能力 咁啱唔啱你心水呀死廢中？

咁無知既, 只可以講, 好行唔送

我有冇成就關你撚事咩 戇鳩仔 不過你要睇冇問題 我出黎比你睇 睇下我呢個廢中岩唔岩你心水呀
睇完po完黎係唔係如你所講

唔好網上凶狠 現實碌撚 ok?

我叫你post相呀柒頭 一係就post一係就唔post唔好喺到發噏風
睇 點撚樣睇呀？著套老西出嚟扮成功人士定等我出到嚟搵人打柒我呀？先唔討論你係咪真係會出定大鳩我呢啲無休止問題啦

秀智咁撚大份既

有無人講下個story d 韓文講咩
唔識睇韓文睇到d emoji 都覺得佢低b妹

我都唔識睇
iu根本就係韓國版游b
都係低b妹

鬧交死出去啦

衝出來柒

今晚路慶祝一路比個阿叔係床上屌

其實做乜yoona會比人刪票? fans開分身?

“Most Popular award..?🙊
I’m top in popularity..!?
Thank you, sorry and cute award goes to
Uaena 🌸”

第2張
Uaena best popular good brilliant Fabulous Appreciate Astonishing

請尊重謝謝

畀個低d妹講咁多

你真係戇鳩到冇藥醫。又要叫人比你睇 出黎比你睇又話兇鳩你。咁撚中意叫人post成就， 係唔係你自己貼出黎先呀柒頭 睇過 你又幾撚醒？
叫你打少d飛機啦 定生野切唔到生埋上腦壞撚埋呀？

咁個主辦方又真係幾仆街

屌 原來又係啲小學雞 都唔知你係咪真係成年人
又係啲咩你想睇我呀 俾我睇先 唔想蝕俾你嗰啲小朋友心態
啲扮大人遊戲玩多陣就停快啲去瞓覺啦廢是第日唔知醒呀

不過 你想玩我又可以陪下你嘅
我聽日要去金鐘做嘢 就去金鐘m記囉 12點正 我俾15分鐘時間你 去到就影埋會員no.同自己著咩衫post上嚟 我見到嘅咪嚟應酬下你囉
你唔好聽日要返學嚟唔到就得啦

事實係呢4個咁易分你都要衝出黎柒
淨係証明到你係弱智

鬼叫佢地畀咁大個位人地入
票又冇錢又冇埋

呢樣真

between, 未睇過